死大陸蝗真係好噁心

工作關係要接觸大陸蝗，真係想作嘔
成日吹奏大陸點好點好，又話香港好落後好唔文明
聽完真係得啖笑，最唔文明嘅人仲好意思話人唔文明
講埋啲大陸用詞香港人梗係聽唔明，又借啲易話港人乜都唔識
死大陸蝗嘅自大真係好作嘔

一世唔做中國人

咁你可以唔做

對對對，快cut單程證、普通話專材

同事上司都係大陸人，好難頂
大老細係香港人
但都就佢地講唔咸唔淡嘅普通話
唔係掉返轉㗎咩

我屌返轉頭，客都照屌，你老母成班井底之蛙

佢講咗咩令你咁嬲先？

咪就係成日吹奏大陸點好點好
又講到香港欠咗大陸咁

你出嚟做嘢未呀？話唔做就唔做咩

大老細都要就返佢哋